民間記者會 可唔可以每人講自己認為"光復香港 時代革命"既意思 延續上集

依家我地比人亂扣帽子 嘗試分化港獨同大中華人士 模糊我地既訴求

光復香港 時代革命

呢八個字明明就係口號 用黎團結自己人
連口號都港獨緊？有口號就變質？
係咪示威連叫咩都要被管
我地有我地既解釋權 點解比人扣完帽子 我地就隻字不提呢

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

毛姨姨都幫手詮釋當中意思 你地斬腳指被沙蟲？

自推十下

口號要解釋就唔係好口號

口號係要凝聚 解釋係因為唔想比人廢言 誣衊 分化 港獨 大中華 破壞運動

2

推

根本唔需要解釋
點解要比政府牽著鼻子走

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

聽到口號的人一定多過聽過口號註解的人

唔好俾柒婆帶住走，呢八個字咩意思大家在心中就得

天琦原意：

Source:

係 我地唔可以因為比人話港獨就以後唔敢嗌口號
比人扣上帽子 然後咩都唔做？
出黎講 可以同和理非 可以同藍色講 我地唔係搞革命 唔好驚 一齊出黎 運動無變質

唔解釋既話 以後佢企出黎講 仲有人嗌口號 唔回應lu
我想講 連一個口號都悍衞唔到 佢話係我地就要改 我地要改到幾時？

對家要屈你
當買支觀星筆，都可以話係攻擊性武器，要拉要鎖時
屈你港獨又有幾難？？大陸大把文字獄喇！
直接跟番梁天琦原有解讀就可以！